點解打完丁要用紙巾抹 屙完尿又唔使?

照計尿仲dirty過精

你D精稀就唔洗

人地果D 杰 痴實晒個龜頭

因為痾完尿可以喺個尿兜沖

我習慣屙完尿會印一印，乾淨d

因為正常痾完尿會放上盤清洗同吹乾

打飛機落尿兜得唔得？咁就唔洗抹

我會彈下fing 下個龜頭

正常人屋企應該無尿兜

出去公眾地方嘅廁所打J好危險，好多基佬呃撚含，不過如果你受嘅咪ok囉，唔使抹添，叫佢奶乾淨就得

靚仔唔屙尿

大把人痾完會抹

Viscosity 問題

你又知我痾完尿唔用紙巾?

會叫條女奶乾淨

你有冇搞撚錯？
d水拎嚟飲㗎

係咪得你唔洗咋

樓主屙完尿唔抹

痴撚線樓主原始人黎屙尿唔用紙巾印龜頭

隔住mon都聞到陣尿漬 包皮垢味

其實邊fing得乾淨

每次用一張紙巾好快破橙。。。

腎虧

左右左右同上下上下劣下包皮就得

你啲精稀到射得晒出黎？

正常杰到成個龜頭都係

你考慮下驗J

上面都有人講左，液體黏性的問題
BTW, 樓主擺明假膠。。。